我而家先知原來有香港人未睇過Star Wars

同個fd傾開先知佢未睇過 我即刻o晒嘴

講真 正正常常香港人點會未睇過 唔通佢係新移民

有幾奇, 大把港女未睇過STARWAR

戇鳩
唔鍾意就唔鍾意架啦

真係縮父輩嘅童年回憶

舊年去完睇，全院平均年齡我諗過四十

莉亞公主都幾十歲病死埋
可想而知
star wars塊招牌太沉重

反而star trek夠膽reboot

冇睇開冇囉

香港姐

外國依然好紅

愈拍愈𨳊死唔斷氣
個動畫先至恐撚佈

我之前響紅登問過有無人未睇過龍珠,都大把人應啦

喺外國黎講star wars 基本上可以話係一種文化
外國d演員有份參與過star wars已經死而無憾
007個Daniel Craig都肯唔出樣做白兵